係咪愈黎愈無內涵？

(講出黎都預左比人人屌)
音樂 話劇 詩辭 和舞蹈 ~ 柔合生命
姐係起馬要有一樣先係有意義既人生，最少唔係得愛情同番工
歡迎討論或放低心目中的其他選項，如寵物(玩具貴婦)
同埋利申有頭兩樣。 同少少父幹
題外話可能番工忙博表現加埋其他野， 愈黎愈覺得愛情可有可無，(可能因為從來都無)不過放工番黎見到豬豬搖尾就好開心。

推

好似係

香港有錢就得， 內咩涵

番工都9個鐘 仲玩咩

仲有樣啊樓豬

盲俠

做咩姐你

咁快死左

好睇家人有無落手培育

都係， 但好多人都自學

溝女根本唔關內涵事
attraction is not a choice

雞

雞雞

唔洗咁在意係咪你講嗰四樣
由自己好奇心興趣出發就得啦

所以大家都提出下鐘意d咩

我琴日聽到呢首歌都諗左一諗同一樣野

屌，you read my mind

古詩 歷史 電腦 歐洲語言 鋼琴 新科技
有時生活見到啲野 佢嘅背後其實有段故事or來源 想同朋友分享嘅時候就比人一野叫收聲真係好灰
想識返個有內涵嘅朋友真係好難

新科技， 有興趣